唉，漢堡要降班了

Arp咁撚廢

艾達

林源三

如果muller無傷 應該唔會咁衰

個鐘會點

開季咁樣收咧

一早走左

早就應該要降啦

冇咗林志堅係差啲嘅

比史奈達叫佢加盟拜仁

打左咁多次附加賽 今年終於直接降班
豬腦係唔係離左隊

去左火雞國搵食啦，呢隊波唔降班唔知死架

期待漢堡主場個德甲鐘停錶一刻

開季入球波咁開心出番黎踢緊德乙